[IOS/AN]龍珠Z 爆裂對戰 (29) 人人都單抽入魂！！！

活動
全世界1億5000万DL!! 大感謝キャンペーン第1弾!!
04/28 (Fri) ~ 05/22 (Mon)

卡池
新SSRキャラクターは超強力!! 超系からは超ゴジータ!! 極系からはスーパージャネンバが登場!!
Start Time: 04/28 HKT 14:15 pm (Fri)
End Time: 05/22 HKT 15:59 pm (Mon)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 photomore 巴打整合 代號名單

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去 巴打整合

抽卡前請三思

新手可以睇埋依張代號名單

小弟第1次開post

真新手留名

新手+2

生抽巴

歡迎

新手+3

唔好咁講
我都係2月先玩架咋

新post留名
推廣龍珠post

留名

新Post加個好友先

2830545227

其實lr關點解有D唔係超強襲角色都入到隊?

原來已經加咗巴打

Hi象仔

因為放寬左

唔洗一定要超強襲
之前LR悟要，但依家改咗，同LR菲利一樣
可掉落角色就得
姐係維斯，速比達baby嗰d都得

好事黎

睇拆神twitter, 日板都有LR大波?

應該22號 完nxxx 就推

都係LR悟果隻畫風好JD

應該禮拜一就出 佢寫到明近日 平時有圖之後兩三日就會開pool

咁就閪喇

留左450石到抽 希望中到速M達BB番黎

Nplm

大波連

集氣

2隻中是但一隻我都收貨啦

嘩 推得咁鳩快
而家真係兩日一post

佢有良心
必亂入係放STOP
唔會踩唔中

其實應該要咁做 平時就算中左 都唔係不定打到 仲要得3次

新手求add thx

New post lm

劉明

Nhlm

NPLM

天真左。
以為潛玉關可以每屬打3次

我以為每日更新
點知兩日打一次

其實歡喜係指邊隻？

點解叫歡喜悟既？

你望吓個外號

已加

新手問題

邊隻s值得升下

依家打邊關刷綠石好

新post留名！希望吸到凍巴少少單抽運

六星龍 速隊封必用（好似係）

又話單抽入魂，單魂左十幾野 SSR都見唔到一隻

btw想請教巴打
知杜拎光劍個隻係咪未dok可以食第二隻升技？
如果係，係食邊隻杜

一步又玩返

終於開哂喇

依2隻都得 知屬個隻打章搞到你傻 所以打力屬個會好d

力杜我好似打左一日就已經10技

唔該巴打

新手抽中這幾張可以開局嗎？

可以

想係下面POOL抽隻六星龍用,會唔會好傻

我都打緊, 好少FD 掛野出黎打...不停REFRESH 都唔夠用

好少人掛lr悟

我係速神悟開局

我係速神悟開局

上面quote錯，自膠

技比古起手

ooo 同體悟起 玩到咁上下先知原來幾夾

跪地乞fd，有冇用rose或者力邪念波嘅巴打可以加我？
ID：2638119852

求好友
680467264

好想中潛飯呀

咩屬?

我唔夠潛玉呀

知 知一隻勁d嘅都冇

紅石換

知啲角真係好難抽，一路都係靠紅石送隻悟飯做輸出
新pool淨係得隻知杜，幾時先10技到
仲要冇極隊打佢關超激戰
樓上曬命好葡萄

知杜關超激限極隊咩

唔係呀 但佢要連個個野係極角先有
點解你要迫我認連超隊都唔夠勁呢個事實

唔明

最靚抽既一次

冇

不可以 重刷

紅石唔係人人都有架咩

有LINK可以降BOSS能力易打D
大杜果個多數壞人先有

有冇巴打識call返個新手任務出來？

即係五石三ssr抽一開始果個，我抽完乜事都冇發生過

洗乜理依D野,直接輾咪得

第二次終於過左
理論上可以0道具
不過爛面驚炒車囉道具車爆左佢

其實之前UPDATE過張點心紙
下次可以用呢張

新手 係邊到睇？ 可能換左都唔定

抽左未

阿婆果度

抽神達升前菜唔好

可能今次冇前菜轉晒主菜呢

應該比我換撚左唔知邊隻

都係唔再單抽啦，都唔中既
儲住d石等第2個pool算
點都抽唔到45返黎

即係點？
唔用道具過果關既hard?

下次超4xxx先

排骨飯起手

咁要點先可以？

每日有咩超激戰打

鑑於呢排多新手唔知幾時有得打
所以整左上面張超激戰時間表
有錯漏請告知

好有心

對

nxxx 打爛面係幾分鐘嘅事
仲快過刷綠豆

黎明

Blue依個年代係咪都唔會考慮餵老界 ？
有1隻多諗緊開唔開左上

好整齊

我都有同樣問題
最後開左上算
因為我寧願留畀新限算

47 10技左 下隻應該到邊隻？
同埋blue對比起新個堆隊長係米已經唔勁

nxxx or 品

finally

新手玩，咁多活動點打？有沒什麼活動要優先打？
另外，升技那些活動好難打，係咪暫時放棄，先升好手上的卡先？

食晒道具終於壩埋副號過rush super 3

其實睇你手上有邊隻
上面活動全都係為左dk你手頭上既卡而打

無果張卡大可skip左先
到有實力打就打返粒石返黎

屌你老母仆街bamdie
super3打到體布一野3個大技打番出黎
47都企撚左係度

有冇網睇到隻野可以幫乜人升技？ 有成4,5 百隻R 同SR, 想賣唒俾呀婆但驚賣錯

睇返你用咩隊，先由易打既超激戰慢慢dk上去，增加隊野實力
而如果打到某d超激戰但唔可以安全過既話
咁就睇下隻野dk完會唔會大幅加強實力，會既話可以考慮每埸一石硬con
我得一隊47隊
先dk超3悟空，再dk藍石換既ooo
一直都係0石過
但一開頭打47唔識打，交左幾石硬con
但dk完之後除左技同某d既超激戰之外，其他都安全過到

巴哈有

好 望望先， 開到700 個位都唔夠， d 野唔捨得賣

【心得】可用活動練滿技的推薦角色(5/2更新)

睇下，幾有用

有d 打返來既角色比較推介打來用下

速
維斯，打星期六日hero滅絕計劃有
可以回一次血同有機率氣絕

Baby比達，打GT物語2&3就有，加攻防幾好力水，平均型

技
程龍，超強襲角色，可封必&助攻

瘦版悟格，9氣出必，平民隊長

天三悟，高攻靚三圍

LR悟，超大三圍

體
肥版悟格，平民隊長

菲利老豆，減對手攻

力
LR菲利，超大三圍

桃白白，9氣出必&氣絕

力杜，9氣出必

知
Baby杜，助守加氣

齊爾多，食珠加攻

16號，坦

以上免費卡我覺得都值得刷來看門口

得一隊45應該點

收到

請問知baby邊到刷 搵唔到

要等GT物語復刻先有，暫時未有住
話說GT物語基本上隻隻都幾有用，尤其baby杜同baby飯
（當然唔可以同石抽卡比啦）

打超17炒車
1round 3隻氣功補撚滿左佢

超有心機

冇邪波
其實入16號入隊做盾有冇得諗

淨係打技屬有用

老界pool 仲未抽 又成日忍唔到手單抽

多謝 候實因 巴打

老界重要過抽其他wo

原來係侯賽因 你地改哂名我都唔知你地原本高登名叫咩

打爛面第二版隻前菜打佢百四萬

第三版百六萬

10技左 ？

有王的血筋link
打佢會痴撚線的痛

好撚爽
用我最愛既比達打柒至撚憎既爛面怪

所以知大杜link到條王的血筋
一下秒

LR悟空 唔駛怕斷link
睇下技悟爸d link, 同佢超級夾

請問刷飯布10技 係咪打最恐の魔人ブウに挑め!! 第一關zhard 刷力飯布?

係 一隻50% 祝你好運

覺醒先驅

想問桃白白同力杜而家係咪無得打住

自從dk左nxxx之後 一切都變得好容易

星期4 同力屬超激戰一齊有得打

開路優先度係咪
右下>左上>右上>左下？

想升天35技 係咪一定要練10隻免費既天35 可唔可以練一隻10技既食

唔可以
同埋只係需要升9隻

開局啦 幾張勁卡，夠你過晒主線

唔該，想問我仲使唔使抽超POOL的SSP？例如超4悟空
還是儲石等抽LR？

兩樣都得
但等LR預左追唔到
追到都未必岩你用
超pool就有blue可以夾你d人，又易追D

有冇預抽4000蚊以上既心理準備？
冇就抽下超pool算 都好夠玩架啦

會10技先右下

喊出嚟都要成300幾個章 又唔夠打super 想問下粒四星龍珠邊度有得打

超3悟空個超激戰

3x9 = 27粒四星球章(速3悟超激戰)
一場跌1粒，打27次
35x9 = 315粒天3悟章(天3悟超激戰)
一場跌7粒，打45次

前題係打到天3悟super2
打唔到就唔好諗升技住
打主線升吓rank升吓d卡先

升爆哂超隊有無機會打到 單屬隊唔夠6隻

cap個倉嚟睇吓

有機會得
落多幾隻知屬

想問下知杜係咪都有得免費滿技

組隊求解
超隊同極隊是咪咁組?

係，佢個物語，但啱啱完咗

要睇你有咩

完左先抽到
而家企左係度

尾班車趕到升滿

應該夠打
但未必穩
不如輕輕鬆鬆打zhard

Blue，nxxx，知杜，潛飯，45，天3悟
DK咗blue，知杜，45，同潛飯先
潛飯最易，之後知杜，之後blue，之後45
之後可以試吓

佢唔係要齋dk佢係要升10技
打zhard打撚死佢

105埋

105場

如果場場食晒道具應該得
小心隻體天25打落果3隻知屬度
應該冇問題

點解2xx rank 都有咁多未dk 嘅

[img]

潛飯卡咗係隻老界王度 又無哂幣去換 暫時儲咗10幾粒nxxx

超：Blue nxxx 45 47 xxx 品，搭人地Blue/知杜
極：Rose Black 爛面 超* 達列斯 技金菲，搭人地Rose/爛面

我覺得極隊勁d
Rose+Black+爛面

謝巴打
最衰無得腸油

點解唔落nxxx既?

隻47有得突

有落呀

唔洗都係打幾句嘢姐

同名落唔到....

係喎屌！！唔記得咗添

我想突45多d

咁轉做潛飯啦

定落知杜?

呀係知杜sorry
Blue，nxxx，知杜，45，47，品

眼大睇過龍系列

再多口問多問,抽左老界應該升左邊隻先
煩左好耐

係呀

有冇得睇力3達幾時冇左盾
下下要自己計
一見到比人打3萬一拳先知奶野

DOK左隻知杜 可以放頭借BLUE

終於打完777
依加又要刷達列斯十技

依幾隻我真係唔識揀要等其他巴打答

45同xxx就10技左
nxxx又想升
但47升左又有得突

我覺得47先
藍石換左未？
換埋ooo速隊就齊

求解

有十技嘅就行右下 但首先潛玉要足夠 無十技嘅就先行左上

打5次hard嘅大富豪酒店
同埋5次hard嘅花塔

無課過金~

打大富豪hard 5次
打貓仙年塔hard5次

Thx

大家覺得單抽易出 ssr多d定十連抽易出d

想問有冇咩盾係可以入到超隊
次次打親d super關都扣幾萬血
冇盾真係好難捱

力3達 ooo 47

嚴格黎講後面兩隻唔係
因為擋唔到必
不過47可以反到必（有機率）

47隻大絕好似冇咁痛
OOO食好傷

Lr 悟空打到手軟

T35氣絕率都幾高下

加好友

想問Z醒覺用的老界王如何得到？
另外，想用秘寶在女巫店換老界王，但不知道秘寶如何得到

我都想問. 又睇唔到第幾TURN,..
有時放哂佢去擋跟住發現出事

新手求教

有兩隻45 知飯 blue ooo

重抽唔抽呢個pool好?
另外界王神係咪都建議抽

都係唔岩玩極隊
夾埋10下單抽一隻SSR都冇

想問下咁樣夠唔夠打d超激戰？
想dokkan佢地

屌 隻blue好撚廢 打知悟飯出必殺先打得兩萬 剋屬都咁廢咩料

用慣D大大力用BLUE真係唔會慣... 同其他雜魚打D傷差唔多咁

龍拳超3悟係咪無免費升技？

知飯關要有布歐條link先打得痛
所以係正常

其實我覺得唔駛重刷，因為超pool你都抽哂咁濟，除左隻nx

界王神pool當然要抽（長玩的話）

個ac ok 喎～界王神pool 唔係成日有
有石真係要抽
可以餵比45

綠石換老界??

唔該上面兩位
晰刻去抽界王神先

當然，所有秘寶都係換左老界先

姐係一定要用布歐打 用10技nxxx都係打得廿萬

有冇巴打做緊相同既野？

我覺得不下於lr777章

dk左兩隻比古洛先

感謝
希望z-hard夠打啦

屌超隊真係攞嚟打飛機 根本唔夠做 20體既zhard都打唔贏 係衰到連final boss都見唔到 係咪我技lv唔夠

係咪10隻餵哂45

記住係9隻

咁當然喇 技都唔升就話癈 依家啲超激咁高血攻 唔夠打 正常 打返佢啲rose 同期咪好啲囉

我升哂隻nxxx 問題係我連zhard都打唔贏 攞唔到章又升唔醒其他既技 又無老界王

打咩超激zhard都唔夠打

速？速就無

同問

你打唔贏 nxxx 好正常
梗係打返啲舊超激先 舊超依家做緊25體
新果啲仲係50體

課金game大忌：想一步登天

抽唔到盾打超激戰真係好提心吊膽

你搵隻fd係彩星既會輕鬆很多

帶多d減傷道具同仙豆

初初咩咭都未升係會場場狂食道具

nxxx係最新嘅超激戰，新手緊係唔夠打
就算老手都唔係穩贏
依隻game唔好諗住一步登天
dk咗d舊世代嘅先
ooo，xxx，rose，blue嗰d
依d嘅zhard冇可能唔夠打

47，45之後嗰d
姐係寫住super2嗰d都唔好打住

有冇巴打有彩星45 carry

跪拜仙豆🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Ok 咁我比隻45升哂先

繼續

唔好灰心巴打，打左舊超激戰先
最多add我掛隻LR悟飯比你掃場

求求各位巴打add下小弟做個朋友
ID：1258256215

嘩.. 天35點幫佢升技...
升完一隻野俾佢食哂D素材... 最難搞係要幫佢升MAX LV再DOK..
升幾次MAX LV已經食哂我D野

所以話係地獄

啱啱抽到 終於有用做

決定1日升1隻.. 9日搞掂佢 跟住潛解 再DOK埋上去. 正

47,nxxx,rose,blue,爛面,超*,知細布
諗緊俾邊隻食老界王

NXXX FOR SURE

又夠鐘拎石了

又到星期日 有排打超激

一抽第9隻速邪波
封機

呀屌
唔記得起身攞石

力3達第一關Z HARD 隻超速達咁難出既, 20次得1隻!!!

我打得贏nxxx既超激zhard但打唔贏悟飯 天35

Nxxx已經儲咗廿幾個章

而家半ACT 要刷晒300幾個章先抵

慢慢黎 唔好急
如果你知隊 最好十技左隻nxxx做大砲先 再夾fd隻nxxx
技隊就 35
力隊就 45

悟飯？潛飯？
如果打得贏nxxx zhard，潛飯冇可能唔夠打喎佢得zhard

NX打zhard dk要打成77場

打nxxx zhard 隻nxxx一下打成100萬 加埋frd兩隻已經秒咗佢 起碼叫穩刷 但潛飯隻nxxx打得廿幾萬 暫時只係過到一次 多數都死 更加唔好講啲blue呀 天35呢啲zhard

不如cap你隊野睇睇

用過超隊 但過個次係用知隊

你打唔入悟飯係正常

打悟飯要用有「立xxx壁」依條link 既卡
姐係上面堆布歐先打得入
不過你隊野如果夠勁都係冇難度
潛飯得3條血姐

點解我無！

老界個覺醒章可以打耀日HARD有無機會拎到?

無乜野？

Zhard多金膠
應該易中d

第一隻dokkan
好感動

我既第一隻Dokkan

有zhard架咩

睇到喇 無野 thanks

想問下 力屬係咪得布歐識封技

我都係第1隻dk ooo

一抽中nxxx
叫下春姐
thx bro回應

你係咪想一人連登？
唔係既中到好野係唔駛講出黎

第一隻係速35

中咗咁冇乜嘢？

阿婆最近唔賣身
搞到要轉用畢拉夫

通常都係呢幾隻
仲有ooo同blue

天35係打邊關刷技 thanks

blue就難少少喎

3x9 = 27粒四星球章 (速3悟超激戰)
1場出1粒，打27場
3x35 = 315粒天3悟章 (天3悟超激戰)
1場super2出7粒，打45場

27+45
總共打72場

我進入最後階段

未計z覺醒d章

仲未計一開始要打超本氣，不過嗰度就好快

仲要預備足夠嘅升lv素材同友抽點

我冇理佢有心情先開始刷
得閒帶隻入關等佢自己升lv

最慘係一日未升爆隻天35都唔可以升上去
等於廢

由悟飯昇龍祭開始 好多個pool無中過好野啦

我見撚到就頭痛 早幾日先搞完

昇龍祭真係唔好講

做咩唔升
升爆佢啦，dk埋佢
之後要升技或者突嗰時先用沙漏咪得

見到想嘔

想問布歐一隻就夠架喇呵？

帶降防

爭200波波先生

劍同龜都清晒倉

我個陣都係

我連啞鈴同友情都清埋

各位巴打請教一下
以下係小弟Ge速隊

依加目標主要想打超激戰Dk左隻47去
但我用依隊打Super2打到隻比達第四階段六條血個陣就Gg左
請問我依加可以做D咩點加強隊野可以打到

依個係我個Box
Thanks

我有冇睇錯

你有LRM達, 做咩唔入隊?

唔要巴達克
換M達做隊長，打hero計劃dk咗1次先
之後仲有嗰d超激戰章再慢慢打
M達

已盲

我之前昇天35/大杜果陣都係
用晒Z覺醒章

宜家昇小雲技都係50%SSR果陣就食算.
費事昇UR , 實在唔夠覺醒章駛

唔知係真心問定想點呢
唔緊要啦照答佢

因為我見佢係極速好似無巴達克咁岩
同埋我見巴達克D link都幾好

所以咪用M

盲左
Btw課藍石換ooo

所以咪用M達做隊長
你依隻M達係0.07%先抽到，課幾皮嘢都未必抽到
可以DK 2次上LR，到時係速屬90%
搵佢做隊長啱架啦，唔要巴達克，落其餘嗰5隻

打hero計劃打M達dk章返嚟dk佢一次先

如果未換藍石就課金換隻ooo返嚟，速隊核心成員

今次淨係做到半隻lr悟空

我想問半減體力lr關幾耐出一次？

下次我升靚d隊再打過⋯

同埋Hero個到去到第14關要全部超屬各一(?)我已經唔知點做

5屬各1隻就得

真係唔知，大型慶祝活動先有機會再有

爆石打都要一個星期先有777
我真係唔明當初啲人點打1554 又唔係成日出

齊腳又多道具既話，2-3日hea打都可以整到一隻777

刷超技係咪易出 10同20個

20都難嫁，個陣佢第一次出，我刷777章好似只係試過3、4次出20章

有無邊條link可以睇到d普通覺醒章可以係邊打

好似好多新巴加入，有無巴打del咗我fd，我係hkg馬賽對波圖 ，潛咗水無玩一排

屬性個隻？係既話就打素材關，有界王神做封面個個活動

唔刷啦。。。刷一隻777已經力盡左
依加刷列斯達算 菲利都不了

你個名印象好深刻
係hkg做cd rom成日見到你

打hard有無金色

有新面具男，應該唔係悟爸，唔知會係邊個，唔知呢邊有冇機會出

好樣衰
反而 超3大杜 同 暴走達列斯 幾吸引

超三杜拉
會唔會係依邊超體dha120

其實佢要出嘅話，仲有AF嘅角色可以出

SDBH近呢幾次都係玩緊紅色龍珠，之前仲有隻怪獸斯路同魔人布歐，都係裝咗紅色龍珠上身 我諗出齊7個奸角，呢邊就有可能會出

千祈唔好
隻超5

唔係幾鍾意龍珠game d自創角色
可能冇玩冇乜愛

超4悟飯

超三杜拉我有喎

超4黎講得悟空係型

神劍神瑟王

你地點升咁快
靠友情出r?

超5真係不了雖然悟飯喊住爆超5嗰吓好型

但超4悟飯就真係唔講得笑
依張圖出一隻，個pool又靚嘅話
我諗個課金程度唔會輸比格比達

如果超4悟飯同超4布羅利一齊出，我諗拍得住45同47嗰次

升角色?
我通常食友抽d R / N 卡, 同屬既會多少少exp
道具揀劍, 地點揀界王神界 (每隻人會 +50000, 即係 5*50000exp)
應該都係咁上下

道具地點果d就自己計數睇下用邊款

仲有
超4悟天格斯
超魔人歐布

SDBH仲出埋超藍悟飯，如果遲下悟飯係超動畫真係變超藍，呢邊一定會跟住出

我諗唔會
我諗係潛解再上一層
魔童話佢力量唔只咁

我就好想悟飯有新mode，不過悟空新mode好似都係黑髮，我諗悟飯就算有新mode，顏色都唔會有太大改變

新手想入坑
有冇大佬有初始給小弟？

悟飯都係超2最型
超4就只認同悟空型

悟空新mode係咪好似下集出？

下集好似係悟飯新mode？

係喎屌
睇多次預告係悟飯講

Lr飯同達同布洛尼其實點升技 我要準備定

其實唔係咁易分到佢地，始終同一個人配

自己刷下先 真係刷好耐都唔靚先問 唔好一黎就申手叫人比 我有都唔會比你

仲要預告一定係悟空角度睇
搞到我以為悟空講

悟天無灑戲份

屌拿星

打左好多場zhard耀日都打唔到隻老界王

LR飯就可以食知1飯同秘寶換個隻力1飯升技

LR波就刷大波超激戰第一關個隻（應該）

兩隻都係升得頭10lv

舊登唔係呢個名，連登就係兩週年先入坑😂😂

個語氣唔同

技35刷技係打超激戰！龍拳 超三孫悟空打隻SR然後再超激戰！從冥界歸來的戰士 - 超級賽亞人3孫悟空(天使) 打章??

打本氣刷R卡悟 再刷27個本氣章Z覺上超西悟 再打27個速超3悟章 dk上天使超1悟 然後再打315個035悟章dk 上Ur

係超本氣打 隻悟空返嚟 再打章
之後打龍拳悟空 章
再打 天35 章

1.超本氣Stage 1打R卡黑髮悟

2.超本氣Stage 2打覺醒章將黑髮悟升超1悟

3.龍拳 超三孫悟空超激打四星球將超1悟dok做天使悟

4.天35個超激打覺醒章將天使悟dok做超3天使悟

打左十場終於出一隻

其實我喺依個post度講咗2次成個過程
不如追吓post

唔該唒各位

我都答左幾次

擺係第一頁啦

唔洗咁煩架
技35有得抽
直接抽13隻返黎就得
9隻升技，4隻彩星

理佢做咩姐

幾時有第二彈活動？

又唔好咁惡 唔好笑啫

22號後

唔係呀

好心佢lr半減開多個禮拜啦
仲有物語得一個會唔會少d

達列斯有咩刷

搞錯牙Ching
禾笑刀收吾刀聲

下星期應該得全民抽LR大波呢個活動

牙你老母

頭紋巴做乜鳩

打章唔係問題 z覺醒先係重點 要9隻界王神加好多其他野

條友成日撩事鬥飛，已經習慣

冰有牙

太樣衰不了

太國貨 不了

海量波波先生

都唔會抽得到
繼續抽超pool算

skip

等佢擺多一兩隻lr先抽
仲事旦一隻都贏

達呢

講真成個連登邊個會allin抽lr

冇禁多錢

達就無計，要食技m達升技

岩岩打5場LR悟，4場出左卡，好好彩輕鬆4突

紅石換乜好
藍石是咪換品

講真lr只係大力到一炮等於人地兩炮
講到尾只係打快d

品/bobo都得

紅石呢咁
好唔好換大波番黎打天下一？

但佢出m達 我就點都抽

樓上技隊換左品都係唔夠腳

橫掂仲有兩下SALES
玩埋250石算

天下第一同大亂鬥係咪會梅花間竹咁樣出？

天35 品 超一屁孩 LR悟 仲要入乜？

咁姐係應該入bobo

技悟爸 金菲

Btw 你有技隊同47隊已經夠掃天下，技隊唔玩都冇所謂

差金菲

唔緊要啦
用nx隊同47隊夠做架喇

有依2隊你夠做啦
技隊唔夠腳就唔好夾硬玩
專心玩47同nxxx隊啦
47打唔到嘅技屬就即刻搵nxxx隊打
冇得輸

講真你連lr悟空個壇都未起

你當冇呢隻好過

第三代隊長黎講，係咪體菲哥比知細布更值得食老界﹖

布歐隊用開先知原來極少加氣LINK……謝。

巴打玩d隊戈咁冷門

俾我兩隻都唔餵

有時抽中咩卡都唔係自己可以揀……

都係，唔餵都係一個選擇！謝。

唔係馬賽對波圖? 好似成日見

我多到用來餵歡喜悟

已del

黑悟空有無改過passive?
我記得好似係食體玉加攻
宜家轉左做食玉就可以加攻？
定係我記錯？

體古拉其實個水平同47差唔多
只不過d腳唔多掂
我都想10技佢

知細布有sr隻肥仔布升技嘛，所以唔會俾佢食老界住

其實極體係唔錯架，d腳都ok
係難齊d

如果有LR基紐會好得多

體布羅有追加必殺，唔岩入？

lr基紐，我唯一唔想掂既卡

其實都得（你唔講都醒唔起佢呢個次世代隊長 ）

lr菲利同lr悟 20技係開d咩? 超絕極大?

升rank好撚辛苦...幾時先打到21-1...

極大 + 倍數高少少
之前有巴打post過個表，搵唔返

搵返到個表

即係LR悟同LR菲係極大
如果練爆廿技係3.95+0.2 即係4.25倍

弱過超絕特大些少
但係佢地三圍高，基數大，打出來效果唔差
我用LR菲十技平日打到50-100萬不等

加0.3先岩

又問系列

緑石係刷23-8？

10技玩下算 20技好地獄

超強襲 特大 15LV 倍率仲高過極大

我刷24-7

呢隻有冇人用

係咪真係自動氣絕咁勁

係，同超強襲天津飯一樣
不過知隊太多人材好用過佢

但係基數低，打出黎唔好睇

佢地18氣會出另一招超絕特大，打出黎10技同20技接近成倍，升到都慢慢升埋啦

擺佢入nxxx打天35先
體屬悟空好惡

冇兔仔章dk佢

LR勝在三圍靚，高倍率隊長carry低下攻守都平均出色

未十技唔捨得dk

唔怕啦
升住先
到新果隻9技再dk隻新既上去用舊果隻食左佢

其實昇龍poor除咗LR重有冇咩卡係值得抽

佢次次UP個D都唔同

今次分分鐘係DK埋VJUMP講果堆順便UP

最好啦屌 講左咁耐都無

昇龍抽隊員....金菲

放假無乜時間吹水
推post快過隔離登咁多

呢邊多人好多

幾時 我又抽

nxxx無lr飯都咁爽
好難想像有LR飯之後會係幾正

公告1500萬第一彈話去到5月8
但其他活動到22號

你又引果啲4000抽兩隻LR人或買帳扮抽人
上水威威啦

咪由得佢哋囉
仲好啦 見一個block一個

這些機會不敢想像

有冇人用iphone玩緊果陣一有電話入，收完線入返game冇晒聲？
係咪除左kill apps冇其他解決方法？

有人排冇上 邊個4000兩隻lr咁威

刷左兩日 終於搞到隻古拉8技
剩兩技睇下比老界定點

簡短咁講下，有位巴打講起朋友抽咗7萬先抽到，但有條友就話自己4000中到兩隻，最挑釁係最尾仲要加句話巴打朋友好勁

差20場！！！就10技

出現鳥

天津飯,成熟期斯路

阿樂咁快又復刻

有pick up

ALL IN大亂鬥換晒D潛玉

冇話有UP

佢唔up 我買機票去笨大總部燒佢老母鋪

聽日出LR大波

不過今次唔係昇龍祭可能真係有UP
但係睇離冇其他兩隻抽

0.5%你抽唔抽？

我要撞柱升前菜技

又阿樂？
上個月先復刻完
咁快返兜？

多口問句
pick up姐係咩？

有技屬pool. 同大亂鬥

中獎機率提昇

D人吹緊神對神咁長係出超體紅毛或者神貓

嘩岩先去搵下大亂鬥點打
原來要準備成百隻野
那有咁多劍

上次大亂鬥連stage 2都過唔到
有可能係嗰時d卡未夠勁
但最大因素係唔識點玩淨係識鳩㩒d角色出去
有冇高手可以約略講吓究竟點玩？

佢改晒,冇人知今次點玩

希望改得好啲，上次真係冇心機玩

LR大波唔抽住 睇下點出

爬文搵左d資料
知屬爆牆
速屬行得快
技屬可以同時打幾個
體屬好頂d
力屬大力d
好似係

大亂鬥一玩就玩成15分鐘無得停

求十技nxxx加

dok 力紅毛都夠做

屌原來LR菲悟今日完
以為開到22號

黎緊有咩岩新手玩

衝緊主線

四星龍有無免費升技
打一星龍出個隻紫色係升邊隻

努力升主線衝 rank 上 220
打超激 dk d 人
打下強襲

Shit,我除左速隊就冇升其他屬既人

要放100隻人
我都冇100隻人
唔知今次會唔會改

速紅先啦

Rank 43都 dk到 45

Ok

你隻飯有得LR了

你懂的
唔好學

希望夠打同埋識打
上次完全唔知發生緊咩事

可以開局嗎？

之前2周年唔係有派章畀人DK?

可能扔石仔呢
可能抱大腿又下下爆擊秒45呢

開啦

刷過，乜都組唔到

咁要點刷好？

1. nxxx + 知大杜/比達
2. blue + 45 + nxxx
3. 45 + 力邪波

我會咁建議

1. 起碼有兩隻知黎組隊 紅石換埋潛飯又多隻
2. 超隊呢三隻慢慢打 想再好打啲 課金藍石換埋ooo 黎盾
3. 好難刷到咁 唔同pool 叫力隊重要角

而家冇左三送一幾難刷得更好

2. 組合又可以用紅石換住隻潛飯黎放超必
所以2會最有前途

第一隻彩星

抽唔中nxxx

想問特價石去到幾時

屙煙！

新手建議有隻nxxx
打大部分超激起碼有隻確保剋屬高輸出

刷左幾日rank
都未夠cost擺哂d角色落去

完美知隊要成372 COST

刷到幾多先
如果唔放LR 正常22x rank都夠放晒dk完既角色入隊架啦

刷到206cost
由上個星期二 36 lv去到今日141lv
睇黎仲要慢慢刷

你玩咩隊?
如果你玩BLUE隊,唔放LR都可能要300COST左右

就係blue隊
而家blue隊算最齊人個隊黎

加油努力刷

btw ooo算唔算超隊既盾?

算

不過擋唔到必

超隊好似得力3達係擋到必

4547個D叫閃避定盾?

盾掛?
雖然食必都係痛,但叫有機率反

請問各位 呢個點先解放到

有多隻一樣同樣既野就可以解放

抽極都抽唔中4547
冇得反必

好低機率架咋
都唔預佢會反

47都算盾啦，本身高防又有機率反必

新post留名
星期一又要扮工

無LR 刷即時多左好多時間

要刷達烈斯
Btw 個帳係第三次重生 第三次問究竟刷邊關

求神拜彿今日要出隻蜜蜂包畀我

新手抽唔抽傳說pool好

新手而家先黎玩會唔會太遲

唔算最好時機
但都唔會太遲

抽 依家個pool 齊左可以抽下

追住陣間出個隻布洛尼黎抽
刷首抽有呢隻已經超越好多舊玩家

但係個acc有45 同 blue
應該刷唔番

刷得咁快
玩左幾日先50

天下第一可以尾機
冇既人要望住成頁都係布洛尼

傳統老屎忽 靠原祖大波 M達

有3倍exp 一定快
可以無縫升rank

係唔係打完撒旦就抽得，定存夠連抽較好?

我刷左兩隻唔升就放棄左
我係刷最尾一關
10場2隻左右

冇分別,睇邊樣旺你
依度有巴打單抽唔出SSR,但十連狂出
亦有巴打單抽狂出SSR,但十連就食左屎咁
而家10連冇做優惠,單抽同十抽都一樣

更正返第10層先岩

今朝起身一條滿體都冇趺過卡 搞到又要上黎問刷邊關

姐係要抽多隻45？

係
你要開晒4邊就要抽多4隻

Wth

係唔係抽ssr布洛尼果個卡匣就得，我見佢會有其他SSR出，出左其他照開局定堅持布洛尼好?

你玩國際版?
國際版唔清楚,等其他巴打答你

有70個FILE要下載

但我想問你點升法最好,
要將9隻紅色打出黎升SSR 先食咪好撚麻煩.,
我隻知達列斯仲要UR 左.

我就咁係google play到down咋，應該係國際版

屌,又唔出,睇黎真係要等任務送

知紅30血加80攻防

想要

卡面幾型

唔係超絕特大唔係超激

悟空JR
超特大
被動+40%攻,機率再+40%攻,但扣40%防
免費野黎講都OK

知維好似幾好

知紅都唔算易抽 反而冇超激link
體個隻公廁就有

我依家先知有個咁正嘅site...thx!

原來打潛玉會有一成機會出SSR卡，又係依家先知

體果隻係SR上去?
咁荀 ?

最尾一個可以睇DROP RATE

技維斯ok wo
有高確率氣絕

今次DK果幾隻係咪會放昇龍

呢張洗唔洗放到同一排出場先食到25%攻擊上升？

唔係昇龍
不過應該會

30%先岩

點解唔係知維
冇技維

知隊有邊隻得搏?

一陣可能有知紅毛抽,幾好用
有隻新既知屬免費野可以打

抽卡網仲未有得睇個pool

點解係免費？

悟空JR,物語出

計最強知隊個5隻
都係得返一個位比你揀 歡喜 知紅毛 知悟爸 維斯

綠石換個隻魔童係拎黎用定係升天下一魔童?
見佢好似7氣開技諗緊整唔整隻玩

Vjump得番歡喜悟未有得dk

仲有邪波

技神達有冇話過會有得DK?

今次d 新卡 幾張都麻麻
大波又咁難中
4點個pool 真係麻麻地吸引

巴打有冇source可以睇睇？

暫時見技爸only

但都係會抽

你要個隻蝴蝶包黎做乜, 吸血又唔係吸得多

今日個新pool淨係得LR布？LR飯同LR達都無？

集郵

未知

超 又搵返果個

刷7-10層都有卡出
我刷第7關多，貪佢條路短d

仲未有歡喜悟份

點餵隻知達列斯最快

好撚細力的，隻綠石wiki

咁拎黎餵LR WIKI 算

點解綠石無得換時之沙!?!?!?

Twitter follow hatosama7

你唔講都唔覺
搞錯呀

屌我都係啱啱先知 但係從來都無出過

呢個應該係見到3條友係終點附近個3個SSR 個RATE ,應該唔係跌

屌你龍珠超遲幾集菲利又翻生
係咪準備有張超屬菲利

DK到SSR先食得50%
都無其他辦法了

係咪布歐換菲利?

菲利 最終BOSS

仲有喎

要死幾多次先夠

好似係

新卡隻知維斯降攻 入nxxx隊幾好喎

但點解係hatosama7 到睇LR 大波膚色好似咁白

咁布歐去左邊

DK 食完無升, 原來已經係最快,
UR 左降返去最低都係得50?

因為係卡效果 燒緊

訓覺囉

就係上兩集訓練完長眠 ?

係呀，要未DK前食已Z覺醒既力達列斯
得50%，已經係最有效益既方法了

睇返國際版個rate 0.5x% 好似有一般line up既機率
希望冇伏

好似話訓兩個月

己轉玩日版

卡就抽左好多 但全部未升技 這是地獄

Welcome

出左四章前篇之後，有無話邊關刷綠石效率高d

我自己覺得24-7/24-3
如果冇畢拉夫或者蘭芝行幾格就完場

幾點佈落黎?

真係好膠。有咩理由布歐又無得出場，換都換走龜仙人佢地啦，仲話帶菲利去精神時間屋，隨時極技就係菲利新mode

24-7,生抽精選

應該4

係都換三眼仔

點解布歐無得出

之前仲話斯路 菲利睇到厭 想睇返斯路遊戲

突1對nxxx重唔重要？

本身nxxx係冇連擊會心等潛覺

情報好似話布歐去咗訓教

用邊隻做隊長?

第三代隊長 突1 都高1個level 勁好多

有得突點解唔突

用住NX先
最好當然抽隻BLUE

三眼仔打斯路都威過一集

根本天津飯，龜仙人，無閑佢地3個都係多餘，要佢地上場，夾硬拉高佢地戰鬥力 根本一開始就覺得應該要復活菲利，斯路同埋達布拉，佢地唔肯就神龍洗腦，再唔係搵破壞神威脅佢地

等刷首抽入坑

刷lr大波首抽慘過食屎
先唔講夠唔夠cost
Dk要一億都打q死人
隊員又全部都係限

係，dk要一億先係問題

冇特別刷hea玩左一年得8000萬

5000 萬都冇 那來一億

新手都係刷返超pool起手好d

係咪最快今日4點昇龍

決定skip
一身輕

要用成1億dk
就算比你先dk依隻 中間冇隊員真係企左係度
仲有一張LR要99cost
起碼都要刷到270rank以上先可以入埋另外d限定卡

應該話繼續每日攞石抽超pool博nxxx

LR布樣太核突
果斷嘔抽呢個pool

凍bro仲未中NXXX咩

最想中lr飯 隻布由佢啦

今次個pool有3張lr?

其實17同18號都改邪歸正左
點解仲未出超屬既17同18
16號我覺得本身都係好人
但佢又得極屬

癈事極屬太少人卦

冇呀
封面差nxxx同blue

實出架wo
遲幾集力之大會開打你估bamdai唔會出咩

係囉
好似比達咁，快d出返隻超屬35號

係喎,力大會有17號,應該有新MODE

無限個百倍太陽拳有d用
其實大亂鬥你唔可以用個人戰力黎評有冇用
戰略teamwork先係致勝關鍵

一隻實力頂幾隻 , 又可以打天下第一
值得追啦

有blue同45重追唔追nxxx

等睇你地放閃

做咩

我個人意見，戰鬥力高就點都係有著數，因為唔可以殺人，同埋只要有一個可以留到最後就贏，當然戰略同teamwork當然係關鍵

我最不滿嘅兩點係布歐又無得出場同埋夾硬拉高無閑佢地戰鬥力

其實混戰既話，根本就要出悟天同細杜
等佢地合體變悟格好過龜仙人同天津飯啦下話

刷左好耐都無勁野

知杜喎幾多人想要都冇

悟天同細杜要幫17號睇住個島

其實已經講左悟天同杜拉經驗唔夠 同埋佢地會玩玩下咯
出天津飯同龜仙係因為2個人戰鬥經驗多 老練 而且龜仙嘅戰鬥力唔會差得過悟天同杜拉

根本成個力之大會就係講緊要合作同要有戰略

打過布歐都會經驗唔夠

即係勁野黎?

但我相信打下打下都係會變悟空救世界

但去到最後一定係悟空打et架啦
動畫版改到悟空又有新招/新境界
隻game又可以出新卡

又染頭髮

我反而覺得係老鳥想俾D 回憶大家,最後炒埋一碟出返由細睇到大既人

不如估下會唔會真係有人死..(雖然會復活)
同埋龍珠會係咩願望

玩模擬抽試手氣 國際版個pool 2650石先中到一隻波
225 unique cards summoned in 2650 stones used
睇黎今次都係skip算

升達列斯啦,. 抽乜鬼

屌dk隻知紅毛冇超激戰
體果隻公廁反而有

有冇LINK

Dok左做盾有無得諗

嘩,狂中NX搞到有再課衝動

抽親有求必應唔怕課啦

打過布歐係有經驗就唔會比人吸撚左啦 2條友打到埋身都仲掛住玩玩下

最後係點任佢吹啦 依家都轉走布歐入菲利 都on99

冇晒特價石，過唔到心理關口

講真 佢唔係力之大會出番d舊人嘅話 Zq戰士過多幾年就無人記得咁濟 個個淨係記得班撒亞人 我地d老鬼就會記得姐 過多十年到依家do靚仔大哂嘅時候 又會變左2派 撒亞人派同z戰士派架啦 同高達班uc撚 seed撚無分別

下一代應該都唔睇龍珠

逼佢地睇

依家套超未係比日本d細路仔睇

係咩,我仲以為係食緊老本吸引FANS睇
D打鬥畫到咁,唔係FANS好難睇落去

超係日本好撚多細路睇

不過佢d畫風比老鬼睇真係屌十萬次都唔夠

以前有種感覺係GT唔係正傳,當同人睇
睇完超我寧願GT係正傳

打交血都冇滴就知係兒童向

搵日重睇次改算數
超冇以前咁緊張

暴風雨前夕

改CUT咁D野
感覺上硬係冇咁過癮

知有咩pool未

唉，玩開力隊好想中lr broly

唔係有人抽呀⋯⋯？

利申有五十石

依排睇返改，由拿迪斯嚟地球開始返睇
啱啱睇到悟空打M達
我鍾意以前d畫風多d
依家清係清咗
但冇咗以前嗰種味道

點解我唔覺

其實最大問題係夾硬拉高實力 其實無必要拉到同超藍打，其他宇宙一樣可以有唔勁嘅人，王對王，悟空比達負責打勁人，悟飯布歐魔童打中階，其他一係打游擊，一係擾敵，10倍太陽拳呢個idea其實幾好

你嫌拖得唔夠慢

超最仆街係搞到悟空咁撚on9

明明漫畫正常好多

漫畫BLUE吊打爛面,型仔好多
動畫BLUE同爛面55波,不敗神話破滅

動畫智商大幅下跌

咁又唔只55波

ready

一個咁討人喜歡既角色比佢搞到變左個on9到人躁既角色
還我真正goku

新lr 大波 pool 伏已中

好似有up

冇其他兩隻

如果今次個pool有埋LR飯同LR達，我都會抽一次十連參與下

放封面就代表有up

機率都好似唔低好想忍手

一次10連 得隻無用既ssr 唔係stimulator抽幾下中到都唔會抽

兩抽知 紅悟空

第一次十連

有呀,另外果5%
我見到有命運之日悟飯

Bye.....

3抽,3隻垃圾

same
已經賣晒比阿婆

有 GT力3悟 同 親子飯

今次個pool有lr飯 又可以抽下

我意思係個pool

我都係等所有LR都UP先抽

你又5抽4隻ssr ?

等我閃撚死你班仆街先

體紅毛係唔係無用,拎黎食?

唔係我冇抽
打算skip

幾多抽

恭喜錦程巴

冇一億

勁

記得你抽之前有4百幾石
如果3xx中到又好似追得過

350石 我485石抽到依家

yeah 80 連抽唔中，最後7抽單抽到左

誤中lr m

大把友情未抽

原來3隻都有

今次好似幾易抽

咁抵抽啊
不過中唔中就另一回事

冷靜

呢張大件事
up大波 推左走右有 M
推左我落pool了

炒左，得安慰獎 歡喜悟，知baby
兩隻都重覆

已經whatsapp緊520

我單抽中左...

抽咗1抽
變超3
中咗隻超2飯
夠皮

原來有LR達 即刻入game抽

邊隻超2飯?
lr?

力嗰隻

個pool有lr 飯？ 有先抽

3隻都有

應該3隻都有

dk完有超絕特大果隻？

等人貼中lr飯

係

冇晒特價石,諗諗下都係唔課

隔離登有

1抽警世

抽咗40下ssr都得兩隻 仲要唔係up既 是咪戇鳩

邊2隻

收手…冇錢升

唔係抽大波其實昇龍抵屌d
話晒兩倍ssr必中sr

1下中

其實呢個同昇龍冇咩分別

潛陣水先,廢事忍唔住抽

最新兩隻 係咪一啲用都無

巴打你……

咁多人中既
好想忍手…

個個中LR，痴9線

lr pool黎架喎

咁多人中LR，真係好難忍手

今次好明顯係有up所以易中左

十抽前請三思

屌 好似個個都中咁

冇兩倍
但有up

屌課兩下十連試試佢先

以前係0.07%
而家好似係0.7%
10倍UP ?

屌咩成個pool 得LR飯M達大波係有用 真係隨時成千石都唔掂

親子飯係咪垃圾

唔係 可以做大炮

免費250石 + 5pack

收貨~

收工，唔追lrm喇

睇完，即抽120石，咩都無，伏到爆

永遠都係咁,以前玩PAD又係
個個成頁都6星限
我課完抽,一隻6星都冇

未出pool個個話不了

五單抽 公廁包一隻

佢5%…好難唔抽

次次都係咁架啦

潛返陣先
比識既巴打曬都還好
但比海豹曬就真係頂唔順

200石
諗緊追唔追lr飯 次次昇龍抽都唔中

講真隻野無論升同組隊難度都好高

lr飯冇up點追呀

4000蚊兩隻果個d優越感冇晒

50抽全炒

出黎面對大家喇，城大無腦魔

次次佢都唔up 真係好想要佢
45隊都特登落 力2飯

LR放題

110石兩隻

講真上面中個d人都係無心插柳中咋

要追真係不了

咁多巴打中lr飯

4000石,放過你
巴打守得雲開見月明

個pool又gt3悟，gt力杜，超2飯
岩晒近期刷45首抽嘅人

忍唔住手，拉咗7下十連 各位巴打都唔好太搏

收工課埋特價石黎抽 有就有
無就當中多隻布黎突

笨大千方百計都要大家買晒d優惠石

靠各位睇下又可唔可以上多次第一位派石喇

400石全炒
SSR 得 技排骨飯 力破壞神 情人節莊子 體wiki

參與3下單抽算啦
冇運冇財力

其實本身用日本itunes download隻game
可唔可以用返香港itunes個account 嘅credit card課金?
成日去買日版itunes card再入帳好麻煩

我350石 SSR得 知baby，公廁包，GT力杜

500石，全炒

冇架

個個都放悶話好易中
搞到我忍唔住課左3 pack
一隻SSR 都無

可以,但你要個香港AC下載過隻GAME一次

i know that feel

二十抽炒晒之後 好想課
但要忍住

lr大波有得免費10技去得過

很想要吧

好想要隻lr飯

Thanks bro 我冇意慾抽了

Same here

我都係 有愛

我都係課左58蚊特價去抽
但抽到警世就知要忍手

試過一次但好似唔work

好想課黎追大波 屌

因為岩岩轉地區既AC就即刻用信用卡會被評為高風險/可疑交易,會彈句野出黎叫你聯絡ITUNES

上面個班2下就中究竟前世做左咩好事?

課到張卡都鎖埋都唔中lr

係依度要多謝警世既巴打令我回復冷靜

岩岩睇返機率
LR飯暫時有1.04%
歷史新高 不過要追既話自己睇路

第一抽非常警世 點知第二抽中飯 搞到個心雄左想追大波...
利申上次昇龍損手爛腳

1%咁高?
即係500石就有?

我決定追埋特價石 係愛呀 哈利

差d忍唔住課90石
但知自己平時冇乜推呀婆過馬路
所以不了

上面50石就中左啦

數埋400石
可以10技 力bojack
10技知古拉 大量SR技破壞神 夠我餵飽隻力&速破壞神
點解今日係課金買肥料

60抽
影都唔見，好彩中左兩隻力2飯

傻啦 唔係你既5000石都唔會中

過斷skip
一身輕

點會呀

117張ssr share5%喎

最怕一陣追到突爆大布 都唔見飯影

可能想配合nxxx去到盡掠一筆
輕輕提升左少LR飯個率

第一個十連 速細布
第二個十連 驚世
第三個十連 力貓

收手算

頭半個鐘個個中之後死9晒

因為中其他ssr既機會低左
好似係

認真 覺得你應該單抽幾下

唉

當大家個個都抽布羅利個陣
其實應該而家抽超pool

諗緊抽唔抽多幾次搏中m達

我都唔得。邊個位較地區做香港

頭先抽咗1吓
變超3中力2飯
收貨

話說你地 會用大布隊長混超力隊
定用力邪隊長極力隊

想中知飯同M達任1

350石 本身得485

最慘係可能想中飯既中隻達
想中達既中隻飯

中得一隻超2飯
追唔追好

Gt35呢？

抽啦唔好諗

我無力邪 落gt35算

Jump巴 巧耐無見了

好，不過我唔中

我繼續抽超pool

Er...剩低果兩隻同45link好夾
有餘力可試下

力三好難出技喎

結論唔到今次究竟算唔算伏 見好多人中 亦好多死左

力3 一定要痴格比 就出到技
所以另外果面要45 搭 大布 /睇情況用

係哦深潛到地核見你中大波上黎恭喜你

需要咪抽，唔洗咁大壓力
覺得自己隊夠打咪唔抽，唔夠打咪抽下
不過講真有nxxx 真係要博下lr 飯
呢2條友加埋全部現有關卡穩過

未抽
希望中lr飯

咁有LR飯冇Nxxx呢

抽Nxxx

醉翁之意不在酒
個個都情願要M達同悟飯

Jump巴 hi

搏lr飯好似昇龍抵屌d

唔公平嘛 大家都係lr
飯同達 無得做封面又無up

下次有up lr飯會係幾時?

不過今次應該
又有石同力潛送

發夢果陣

Hi 中左未

想抽lr飯
40下都中左隻布

餵老界俾力2飯好無？

中呢啲唔使細字啦
祝你中

有冇巴打同我一樣入唔到課金個版

地核都上到網咁堅

用咩章

我覺得呢隻dk左型仔啲

我想賣卡賺婆婆分都唔得

神與神第一關

課到鎖卡 唉 戒課算

呢隻game真係深坑黎

介唔介意透露下個約數黎參考下

斬手指啦

剪卡喇

18抽8隻ssr

其實好小 1000$ 笨大應該想幫我戒課

咩ssr

屌你, 留手抽隔離ONE PIECE三周年好過, 300石有隻四檔滿技

入number 就得

係咪你地係咁課搞到我入唔到
我keep loading左10幾分鐘都入唔到

最勁應該呢隻 不過想中超2飯

咩係入number

ok啦

nxxx 超pool 450石 有3送1 , 0 ssr
今日又400石 中得幾隻垃圾
可以深潛一排

其實而家係咪刷首抽既最好時機？

先刷lr首抽
再打石抽超pool

30抽唔中
安心收皮

你最後又係忍唔到手

抽隻大波 , 跟手抽隻超4悟空
即刻爆機啦

200石1SSR(知属性が知気玉1つ取得毎にATK30%UP 嗰隻)

今pool收手

200石1隻ssr 冇運到… 你呢排出街都係小心d好 一陣花盆從天而降

30抽
中間2隻有冇用？

UP條片了

左右算勁啦

5個10連收皮

果2隻本身有

升技

唔開左上

那有玉

4個10連…1SSR就要中花盆…
當你18抽係講18個10連，中8個SSR咪要禍及家人？

等緊上第一派力玉

應該又上架喇
幾位巴打都課到鎖卡

目前11位

有無bro知點解？

仲有錢剩
用晒先比轉區

想抽埋m達番黎

Thanks!!!

玩左兩個禮拜左右都抽左差唔多成千石
但中個SSR機率真係低到呢

片已up大家可以睇了